【牛三重臨】淡友被挾圍爐區

好痛呀

你好友黎喎

你亂講咩，我明明係淡友

屌